King Janes今日準備怒轟50分屌虐拓荒者

Mark my words

3/50

4/50

Janes who

好似手感真係唔錯wo

King James 係我哋湖迷嘅曙光

要不是AD carry
james係屋企睇緊波

史上最偉大運動員
21世紀馬丁路德金
美國頭號人權鬥士
未來美國總統人選

I told yall

King James 係我哋世人嘅曙光

黑人至上

sick ball

拓太廢，唔駛吾皇出手